癱瘓港鐵運動 22/7正式開始

聽聞有人要搞到港鐵癱瘓
千祈唔好啊 我仲要返工㗎

push

我！無！野！講！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行